如無意外 中華白海豚應該會係依一兩年內絕種

得返唔夠10條
再加港豬大橋同三跑

不過都唔會有人理

支那人直頭捉白海豚去食

一俾共狗搞親就實玩完

香港人都差唔多

唔夠１０條 堅定流？？

2003年北大嶼山錄得的海豚數字為102條，唯在是次調查期間，數字暴跌至僅10條。東北大嶼山過去曾是海豚的主要棲息地，但本年度則未有發現海豚蹤影；西北大嶼山的海豚數字在過去13年間亦下跌了88%。相反，西南大嶼山的海豚數字則相對上升。海豚出沒範圍的改變與港珠澳大橋工程及愈加繁忙的海上交通有關。

哇屌，唔熟呢家野
仲以為咁出名實有人保護唔會出事

岩既， 你樓上日日都鑽頭鑽野
你仲要無得投訴
你仲搬唔搬

應該係話香港境内姐
因為唔係得香港有
估計大多都係遷走去其他地方避污染
但三跑真係冇撚用又污染勁

屌佢老母真嘅整死哂，整埋哂啲假嘢喺度獻世

唔係絕種死晒 係佢地覺得呢到環境唔適合佢地 所以去左第二到 好似移民咁

子非魚都知魚之樂

連個名有中華兩隻字都冇運行
証明支那掂乜死乜

由佢地走啦
香港邊度配有野生動物

無左白海豚既話，生態會點失衡法?

一條跑道成千億,我真係屌佢老母

好好彩 上3個月去大澳仲見到有兩三條

正常，要同上面交「功績」嘛！
同埋班地盤佬一冇工開，政府就會頭痕。

無產階級呀，大陸最怕。

政府官員:海豚識搬屋嘛哈哈哈
冇哂:深表遺憾

白海豚就白海豚
加左中華兩隻字做乜撚，抵佢地死

記得上年新年去大澳出海見倒5、6條，係一家人。嗰刻真係好感動 香港竟然有咁靚嘅野生動物，而家無曬喇

冇左白海豚
政府d填海工程可以煩少樣環保野，想點填都得
班環保人冇得cap水

動物都要逃離香港

中華鱘

魚之嘛, 死幾條有乜所謂

港豬點會理......

認真.....好似已經絕左

RIP

香港人都就快絕種啦

三跑果頭D水質好差
D海豚點生活

咁又點

條橋都起左一半
就起埋佢啦

有幸係有生之年見過佢地個背脊

中華沙律 中華書局 挽留

仲會有人話咁又點 唔關你事
人做埋d on 9 嘢搞到佢地死傷無數
你地有份比錢起 唔好講到唔關你事咁

痴線個名佢自己改嫁
我叫你強國夜子你係咪強國人

佢地走咗去第二度啫

不過就真係少咗

學名係印度洋駝背豚

生錯地方

適者生存

仆街，人類

on9仔
你同支那人都無乜分別

oh sor，原來真係5毛

所以話人類真係好撚醜惡，以為自己大撚曬

喺香港海域絕咋嘛？

大嶼山南都仲係比較多嘅
機場嗰頭就

連登仔唔係反對環保既咩？死鳩晒咪算囉

尋日cctvb 有個旅遊節目去大澳，話想睇中華白海豚但睇唔到，然後成隊人行上山睇白海豚個像 成班偽人仲笑笑口咁
心諗乜野on9媒體先可以諗到咁，換著日本果啲已經加幾句follow up 叫人保護生態環境

睇得多真係人都低b 啲

絕種咁癲?定香港水域絕跡丫?

港豬：絕咪絕，唔絕點有地起樓比我買啊

調查邊個做

應該係 但都只係想有人留意下

政府

上次坐船去荔枝窩坐船係吐露港個邊見到一條海豚跳水，但係灰色唔係粉紅色，同埋個邊同大嶼山咁遠，唔知係咩海豚

變種

幼年中華白海豚係灰色

個名係啲海豚幫自己改㗎

細隻既係灰色
大隻先係粉紅

睇返屯門水域原來仲有60條
但趨勢都係少左好多

中國人邏輯， 人都未顧得掂， 邊得閒理動物
但諗深一層， 乜人嘅問題會搞得掂嘅一日咩
永遠搞唔掂， 人係會不斷發生問題

學唔知咩官話齋， 建好就會回家

香港人同香港環境真係唔配有野生動物

咁一定馨香過你嘅， 反正好多人欣賞
你呢

推 小海白

近年附近地方絕種既仲有台灣雲豹
又係衰過度發展

幾十年前係大澳回程果陣
同爸爸見到有一堆
加埋個夕陽
一世都唔會忘記呢幕

十幾

希望佢地去第二個地方繼續繁殖

叫得中華就預撚左死

詛咒

最可怕係其實EIA係失效 離地到仆街
本身已經係橡皮圖章鳩過 最多係有啲protocol叫減低影響
但工程唔跟EIA嘅protocol都吹佢唔漲 罰佢停工又話每日燒唔知幾多萬
客觀效果就係白海豚數量直線插水
本來有個婆婆jr到港豬澳大橋個EIA冇效但政府上訴話法庭應該淨係處理制度程序唔應該處理technical問題 上訴成功變咗案例 跟住所有EIA嘅jr都 政府專家話係就係
個婆婆當年仲被人屌得好甘添

客觀睇
自私搞到白海豚無得住vs自己無得住
點睇 唔係base on大橋講，假設講起樓

good

香港生物多樣性係好高架

理性咁睇，自己無得住係政府做成，點解要將政府問題去損害成個大自然？
利申：非不理性環保撚

都係人多先冇得住姐

挑 佢搬屋企姐，老老實實佢係唔係香港你真係care?

無得食落肚嘅，又無買賣價值，又或唔炒得既，香港人華人唔會上心。

新樓應該起去邊？棕地個d唔係咁易
填海香港之前都做唔少 都唔會話將成個生態推翻
但填海只要肯放棄咩天然海岸線海洋淒息地 就令成個土地個base大左，why not棕地+填海一齊

利申，唔係反環保，不過發展原本就自私，有邊d樓既地原本唔係森林or填海
環保應該放係人要有得住之後

先唔講150無得搞，就算馬上cut到，土地問題就無左咩

海洋公園應該捉返十幾條 留種

根本係人口政策問題，就算今次俾你填海棕地起到樓，遲多10年又唔夠地，又要再填海？咁樣只會無窮無盡起落去
起幾多樓都係俾支那人買，點會起得夠

有無人好鐘意海豚？我屋企都有幾隻海豚公仔

我情願佢死哂都唔想見到白海豚係海洋劇場做小丑

咁你覺唔覺得150有得搞先
係咪難都要嘗試去搞 就迫死都仲話要從根源慢慢搞
咁你即刻cut到先算啦，係咪宜家係夠地
點解會覺得從根源解決就唔洗用立即解決既方法

唉，跟左支那個套仲點會同你慢慢玩EIA吖

支那係街市賣海豚香港人就話要保育又話海豚係朋友，
自己地頭d白海豚就黎絕種就冇人理

唔知填咩海就唔好低裝抽水啦

client出錢請consultant做
點會唔做到EIA/EM&A靚靚仔仔

畀支那搞到絕種，中華二字簡直笑話
如果真係咗種，咁我都有幸見過，只不過再無來者

150一定要即cut先啦
想講埋俾你知，而家唔係唔夠地，一直都有地起新樓

只要科技進步，係無物種會絕種
到時任何生物都可以clone
你要乜都得

細個睇過，無憾。

為左海豚唔發展都on9邏輯
佢去第到有幾奇
自己都未撚有地方住走去理條海豚

真。連登仔

其實赤鱲角對出都係以前倒落嘅污染泥
快快手填咗佢扮睇唔到係咪好啲

我尋晚都睇倒，成家即刻屌出嚟

係會擠牙膏keep住個地價保政府收入
如果地量多左唔洗咁擠 講到多左會唔好咁唔好先有個立場然後再搵point盲反啦

雖然都明冇理由坐係度幾粒鐘等條海豚出黎俾佢影
但係都唔係咁肉酸影個像丫

盲咩反
問題就係土地係有限，問題係一個餅分10分，有9分都係起私樓，而為左將果1分起公屋居屋既地增加而不斷填海開發更多地，呢d咩邏輯
如果地多左，政府一樣會賣俾地產商，唔好好似d師奶盲毛咁天真

連登仔都想移民啦
何況海豚

你知唔知而家對海豚影響最大既工程係咩？
係港珠澳大橋同機場三跑

你以為填完海之後d地係比你住？
So9ry, 你地d港豬同海豚一樣
只係比支那人發展腥港果陣用黎填海既屍體咋

起私樓同埋賣比地產商唔係加左樓宇供應咩咁都唔盲
講到d私樓真係會無人住

應該真係無腦
都係算啦 唔係盲反當我無講過啦

我都係上2 3個月去大澳睇，見到幾面

睇下樓價先啦
買樓果d咩人黎呀

上個月去field trip勁好彩見到14-15條白海豚
不過下一代可能冇機會再係香港海域見到

OK梳